有冇人到畢業都唔知大專有免費office用

其實全港大專生都會有免費Office365 pro用
可以share幾部機用
好似話係用到grad
見到身邊好多fd都唔知
甚至有傻仔專登買set永久版用2 3年
所以開個post俾多啲人知下

利申 Yr1已經知

唔係用到grad 永久版嚟

原來咁正

一開學已經送咗兩個俾人

我就比較唔尊重知識產權

免費有得俾你用 仲有得update 有著想都唔識拎

點樣開

下 我grad左就唔比我edit喇喎

grad咗仲用緊

上office365個網log in自己學校acc

poly剩係去到GRAD

會彈 message 話 subscription expired

我都係 但都照用到

係呀on9仔

淘寶比$20用成世都唔會過期